（大爆炸）Galaxy Note 10 Pro 電池流出 容量達 4,500mAh

經過 Galaxy Note 7 電池事故後，Samsung 曾經一度將手機電池容量調低，但經過一段日子提升質量和產品監控後，手機電池容量有望再度提升。消息指今年稍後發表的 Galaxy Note 10 將會有多達 4 個型號，其中 Galaxy Note 10 Pro 更會配備系列中容量最大的電池。

來源：gizmochina

日前一幅宣稱是 Galaxy Note 10 Pro 的電池相片在網上流傳，該電池型號為 EB-BN975ABU，當中的「N975」就是早前傳聞 Galaxy Note 10 Pro 的型號 SM-N975，相信電池正正是為這部旗艦手機而設。這枚電池的容量高達 4,500mAh，比起去年上市 Galaxy Note 9 的 4,000mAh 更大，不過消息指，只有 Pro 版才會獲得電池升級，其他版本仍然維持去年的 4,000mAh 電池容量。

qc2.0?

note 10 pro 同s10 5g 同一款電

等睇煙花

屌打iphone

唔會啦,新A系都有20定25W快差啦

三叔m30 一早已經用5000mah啦

爆炸威力上確實係屌打